javax.net.ssl.trustStore - ceste do resource na truststore golem.jks a
javax.net.ssl.trustStorePassword Kava123 a
javax.net.ssl.trustStoreType - JKS

Toto vse musi byt parametr JVM pri startu

V AccountsRestController jsou 2 flow:

https://localhost:8443/restaccountsoversoap - vola druhou microservisu na port 9443 pres https a ta vola zase tuto - trochu umely priklad

https://localhost:8443/restaccountsoverrest - priklad rest volani mezi mikroservisami

tato mikroservisa je volajici ale je pres soap i zpetne volana


